[秒經]一人N個忘記前度嘅方法

第一次拍拖，第一次分手
所以冇磚

call g

聽歌 游水 打波 令到自己好忙

忙就忙緊，平時唔太運動，不過有跑下步咁

唔想

冇

人地轉個撚頭就會有新仔 唔洗諗點忘記 人地一早忘記你

盡快搵個第二個

搵個新嘅
做gym
學樂器
進修

溝人地前度

我有啲懷疑真係帽
不過已經冇得比我懷疑落去

圈子變好細，識唔到人

非gay

樂器呢，叫做玩過下guitar，減下壓都ok，但有時愈彈愈sad

搵過個
認真嘅，唔係話濫呀薄情呀定乜嘢
而係最有效真係咁

但同新嗰個做啲咩都好，始終會諗起佢

你日日坐喺屋企無所事事咪仲諗得勁

你啱，我唔想屈係屋企，所以今日我on99咁自己一條友出街9行

同問

我都想知

頹下先
識新女的確係最快既方法
但係你如果曾經好愛個ex even 你到宜家都未放低
就算你同宜家個女仔幾開心
一得番自己個陣又忍唔住諗起個ex
心痛個種感覺又湧番上黎
好痛苦

唯一既方法
剩係得時間可以沖淡

已經3年。。

燃點香煙飲個酒
所有不快都溜走

但一不小心 總記起你

不停睇心靈勵志書
仲有睇文藝戲
會領略到好多

冇錯..原本有個女仔幾好傾 我知佢都鐘意我
但我對佢好衰 因為習慣左只會對'佢'好..

如果可以好似今日子咁，忘記一切就好

忙
del哂佢既嘢

點忍到手唔㩒佢ig，睇佢現況?

現實既我地 只可以不停咁失去 再記住唔知幾耐..
日日行屍走肉咁 得閒自己出去鳩行 唉..
真係好後悔

當年初戀兩年
用咗接近五年先投入到新戀情

不過人人唔同既
掛住佢既就由得自己掛住
諗返以前既就即管諗下
越係急住想忘記就越放不下
日常生活係點就照樣過生活
太陽都係會每日升起
始終有一日你回頭望既時候就發現自己已經放下

已經3年 但最愛果個係佢 好掛住佢

時間

非咩GAY
人地前度 唔代表你前度嘅前度
你ex同你冇關係架喇 唔好再諗咁多

得閒叫下春 壓仰自己既情緒係無用既
情緒黎就由得佢黎
遲下自自然就有一刻發現自己原來忘記左

冇架，忘記到既一星期都忘到，
忘唔到既，幾年都忘唔到
唔洗特別去忘記
過返平時既生活
要諗就諗 諗諗下就會麻目

點解女人可以咁絕情
本身冇咩野
忽然一句我好攰，想分開下
就單方面斷哂聯絡
死得不明不白
點撚樣忘記啊

搵第二個 但係你會搵翻同佢好似嘅另一個。。。

I know that feel bro

Know that feel
幾日前比人飛咗
個世界好似黑白咁
不停係咁扮開心，喊又喊唔岀

我依家都色盲咗
喊唔出

我唔飲酒訓唔著

係咁做自己中意做既野 記住生活唔只係得拍拖

愛情只係你人生嘅一部分，做人瀟灑啲啦成個毒撚痴漢咁留戀過去隻臭雞，你過得愈灰愈頹就只會俾對方覺得分得啱

忘記過但忘記唔到 以為之後苦盡甘來條友竟然出軌 比女filrt走 咁痛點忘記啊

專登煩9佢
等佢block7你

一直記住直到放低